[{"id":6484,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/07\/18\/le-coca-cola-food-festival-sinstalle-a-casablanca\/","title":{"rendered":"Le Coca-Cola Food Festival s&rsquo;installe \u00e0 Casablanca"},"featured_media":6492,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/08\/WhatsApp-Image-2025-08-01-at-12.36.48-1024x768.jpeg"},{"id":6467,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/11\/forland-motors-simplante-au-maroc-via-bamy-trucks-maroc\/","title":{"rendered":"Forland
Motors s&rsquo;implante au Maroc via Bamy Trucks Maroc"},"featured_media":6468,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2025-02-26-at-19.58.22-1-1024x683.jpeg"},{"id":6459,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/11\/lg-ces-2025\/","title":{"rendered":"LG
pr\u00e9sente ses innovations en IA au CES Las Vegas 2025"},"featured_media":6461,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/LG-at-CES-2025_02-1024x596.jpg"},{"id":6451,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/05\/cupra-maroc-lance-le-nouveau-formentor-et-inaugure-un-showroom-a-anfa\/","title":{"rendered":"CUPRA
Maroc lance le nouveau Formentor et inaugure un showroom \u00e0 Anfa"},"featured_media":6452,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/NEW-FORMENTOR-4-1024x683.jpeg"},{"id":6442,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/05\/mg-maroc-lance-la-mg3-hybrid\/","title":{"rendered":"MG
Maroc lance la MG3 Hybrid+"},"featured_media":6444,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/MG-3-hybrid-.png"},{"id":6436,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/05\/suzuki-maroc-ouvre-les-precommandes-de-la-nouvelle-swift-hybride\/","title":{"rendered":"Suzuki
Maroc ouvre les pr\u00e9commandes de la nouvelle Swift Hybride"},"featured_media":6438,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/suzuki-swift-.png"},{"id":6426,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/03\/05\/dacia-duster-la-3eme-generation-debarque-au-maroc\/","title":{"rendered":"Dacia
Duster : La 3\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration d\u00e9barque au Maroc"},"featured_media":6428,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Nouveau-Dacia-Duster-Extreme-Sandstone-avant-1-1024x577.jpg"},{"id":6412,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/02\/17\/smeia-lance-la-nouvelle-bmw-serie-2-gran-coupe-au-maroc\/","title":{"rendered":"SMEIA
lance la nouvelle BMW S\u00e9rie 2 Gran Coup\u00e9 au Maroc"},"featured_media":6413,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/046A0172-1024x632.jpg"},{"id":6405,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/02\/14\/marche-automobile-2025-demarre-en-trombe\/","title":{"rendered":"March\u00e9
automobile : 2025 d\u00e9marre en trombe"},"featured_media":6407,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Avito-Marche-automobile-Decembre-2024-1024x1024.png"},{"id":6390,"link":"https:\/\/magazine.avito.ma\/2025\/02\/10\/marjane-group-un-soutien-renforce-aux-marques-marocaines\/","title":{"rendered":"Marjane
Group : un soutien renforc\u00e9 aux marques marocaines"},"featured_media":6391,"featured_media_src_url":"https:\/\/magazine.avito.ma\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/Made-In-Morocco-Marjane-1-577x1024.jpeg"}]